{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Ma olen suur ja sinine ja minus ujuvad kalakesed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud veest"},{"text":"Paadid purjetavad minu peal"},{"text":"Sa v√µid minus ujuda, aga ole ettevaatlik!"}],"options":[{"label":"Taevas","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Liivakast","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mul on kest ja liigun v√§ga aeglaselt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen loomat√º√ºp"},{"text":"Kannan oma kodu seljas"},{"text":"M√µnikord s√∂√∂vad inimesed mind."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":false},{"label":"Kilpkond","isCorrect":false},{"label":"Tigu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen mereolend"},{"text":"Ma v√µin pritsida tinti"},{"text":"Mul on palju k√§si, millega kallistada"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Dolphin","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Olen suur teravate hammastega kala. Ole ettevaatlik!","hints":[{"text":"Olen kiskja"},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"M√µned arvavad, et ma olen hirmus."}],"options":[{"label":"Vaal","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Kuldkala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Olen koduks paljudele kaladele ja taimedele mere all. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud kivist ja k√µvast materjalist"},{"text":"Kaladele meeldib minus elada"},{"text":"Mind ehitavad paljude aastate jooksul pisikesed loomad"}],"options":[{"label":"Aare Rind","isCorrect":false},{"label":"Korallrahu","isCorrect":true},{"label":"Piraadilaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen suur ja s√µbralik ookeaniloom, kes laulab laule. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja."},{"text":"Ma v√µin teha helisid vee all."},{"text":"Hingan √µhku."}],"options":[{"label":"Seahobune","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Metskala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§rviline, pontsaka ninaga kala, mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen erksav√§rviline."},{"text":"Minu nina n√§eb v√§lja nagu linnu nokk."},{"text":"Elan korallrifis."}],"options":[{"label":"Klounkala","isCorrect":false},{"label":"Papagoikala","isCorrect":true},{"label":"M√µ√µgakala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on oma beebidele kott ja ujun p√ºsti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu pisike hobune."},{"text":"Isane kannab beebisid"},{"text":"Elan madalas vees"}],"options":[{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Seahobune","isCorrect":true},{"label":"A Hermit Crab","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Ma n√µelan, kui sa j√§√§d liiga l√§hedale ja h√µljud vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul ei ole luid"},{"text":"Ô∏è N√§en tihti suvel."},{"text":"Minu n√µelamine teeb haiget."}],"options":[{"label":"Metskala","isCorrect":true},{"label":"A Sea Urchin","isCorrect":false},{"label":"An angerjas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen maskeeringu meister, sulandudes oma √ºmbrusesse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Ma saan oma v√§rvi muuta."},{"text":"Ô∏è Olen v√§ga hea peidus"}],"options":[{"label":"Puhverkala","isCorrect":false},{"label":"Nurgakala","isCorrect":false},{"label":"Kameeleoni kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåä"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran nii eredalt! Hoian Maa oma valgusega soojas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è N√§ete mind iga p√§ev!"},{"text":"Ma olen v√§ga kuum!"},{"text":"Mina olen meie p√§ikeses√ºsteemi keskus."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber P√§ikese. Sa elad minu peal! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Siin sa eladki!"},{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Olen planeet."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"√ñ√∂sel s√§ran ja vahel n√§en v√§lja nagu banaan! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂√∂sel taevas!"},{"text":"Inimesed arvasid, et ma olen sellest tehtud!"},{"text":"Ma tiirlen √ºmber Maa."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Vaata √ºles √∂√∂taevasse, et mind n√§ha!"},{"text":"M√µned meist n√§evad v√§lja nagu karud."},{"text":"Olen valmistatud paljudest t√§htedest."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga kuum gaasipall kaugel, kaugel. Vilgutan √∂√∂taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen palju suurem kui Maa!"},{"text":"‚Üë Teen ise valgust."},{"text":"P√§ike on √ºks minust."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Olen hiiglaslik, keerutav t√§htede, tolmu ja gaasi grupp. Meie p√§ikeses√ºsteem elab minus. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga-v√§ga suur!"},{"text":"Minu oma nimetatakse Linnuteeks!"},{"text":"Mul on miljardeid t√§hti."}],"options":[{"label":"Must auk","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen planeet, mis on punane ja roostes. Inimesed kutsuvad mind vahel \"Punaseks planeediks\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed on saatnud kulgurid mind uurima."},{"text":"Olen neljas planeet P√§ikesest."},{"text":"N√§en v√§lja nagu rooste."}],"options":[{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen meie p√§ikeses√ºsteemi suurim planeet. Mul on suur punane laik, mis on hiiglaslik torm! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju kuusid."},{"text":"Mind valmistatakse enamasti gaasist."},{"text":"See laik on seal olnud juba aastasadu"}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":true},{"label":"Uraan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen kivi v√µi metall, mis lendab l√§bi kosmose. Vahel p√µlen √§ra, kui sisenen Maa atmosf√§√§ri ja saan v√µttestaariks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Saan luua planeetidele kraatreid."},{"text":"Olen v√§iksem kui planeet."},{"text":"Inimesed esitavad mulle soove!"}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Meteoor","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen j√§√§ ja tolmu pall, mis tiirleb √ºmber P√§ikese. L√§hedusse j√µudes kasvatan heledat saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valmistatud k√ºlmutatud gaasidest."},{"text":"Ô∏è Mul on p√§ikese l√§hedal olles pikk, h√µ√µguv saba."},{"text":"Mind kutsutakse vahel r√§paseks lumepalliks!"}],"options":[{"label":"Asteroid","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"üåç"}}]}